有冇巴打一齊打討鬼2中文？

啱啱出咗，有冇巴打加PSN遲下一齊打！

telegram : hkismyhome

幾時出中文版的？同幾錢？

幾個月前 ps store好似特價 277左右

有沒有psv版，出街打

有 好似仲平20蚊 255左右

出面賣緊幾錢?過埋年去買

有心玩，應該不差於MH

少年你太年輕了

想打可以搵我
襯我仲未賣

你進度幾

想升鞭
但上網睇啲攻略完全唔明

樓主開完post走左去

日文版連唔連到？

好似得

無人

連到
早幾日同樓主打完

利申：日版

樓主都消失左了